有套歐美電影係有個書店定唔知咩既職員鐘意咗個女明星

但中途唔知做咩好多fans同記者好似知道咗佢地拍拖,走去間舖頭度圍住,跟住好似兩個分咗手,但最尾唔知點又喺返埋一齊,有無人知係邊套,我唔記得咗

notting hill

Notting Hill?

出版社好似係
條女係政客然後請左佢幫寫演講詞

Notting hill

係呀Notting Hill多謝各位
個女主角好靚呀

YOU